今時今日仲有無fg想入廣告4as

早兩三年我畢業，自己同身邊同學都仲好fancy，近呢一兩年d fg好似真係零興趣，斷曬層，請AE好難...

利申: 已脫坑

出11k
依家出面食餐飯都60-100蚊
緊係斷層啦大佬

想做creative
大概幾錢?
11K 就真係你做埋佢

早兩年都唔夠搵食㗎 但當時好似有"passion"就唔需要食飯咁

Sorry巴打, creative真係唔知行情, 不過應該高過A/S

仲有冇人？依家咩環境